手痕屎忽痕想買個新Headphone 等推介

買左Sennheiser Momentum 第一代用左都5 6年
手痕痕想換新既耳罩式耳機
有咩好推介